[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

阿龔屌長腳蟹

叫人唔好睇愛回家會有46個負皮

為娛樂姐 洗唔洗趕盡殺絕

哇 原來咁撚偉大

咁鍾意cctvb 一叫佢地中國人就負皮

唔夠? 重有! 睇愛回家係支持本土劇

咁多人睇愛回家睇到咁上心,香港已死

陰鳩功 俾二百幾隻支那仔負皮

佢哋既本土係咪喺大灣區

跟住呢啲自己睇

極度無恥
成班睇咁多洗腦大灣區廣告
根本係潛在藍絲黎
無論佢地講幾多支持過反送中都冇用
佢地根本係送緊錢俾cctvb新聞部
所以絕對唔好對佢地心軟
由而家起建議見一隻block一隻

以下係一堆支持cctvb劇集既post
得閒既巴打可以逐件block

愛回家系列:

支那倚天系列:

我冇嘢講

有一隻入左黎負皮

成班食屎狗真係無得救

廿幾歲人就開始做廢老

連登愛回家撚下場

反cctvb但睇愛回家
同反共產黨但相信黨員有好人有咩分別
睇得多cctvb真係壞腦

認住支那仔氣象人生

push

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

都唔明點解啲CCTVB劇post成日上熱門

冇腦先睇tvb

蝗二代上連登扮香港人
愛回家post可能係一毛基地黎

唔好手軟 啲支那仔重串柒柒

勁多波台狗睇個套大陸劇

波台狗都戇鳩開
聽講有啲係警犬黎

哇 好叻仔阿 支持cctvb但唔俾錢佢賺就得

CCTVB打手死全家，絕子絕孫，不得好死

見到啲支那倚天敏敏丹丹post就作嘔

成班人奶支那雞

冇資格做連登仔

祝佢地生性病

小勝
大家快啲做野
同支持寶礦力

屋企有好多寶礦力粉

良心公司

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我已無睇cctvb好耐, 但吾同意去騷擾睇既人。

甘樣同啲去茶餐廳有AB餐，我想食A,但俾人夾硬要食B，吾食B就要俾人屌。
甘同過左深圳河啲人有乜分別？

認真覺得愛回家同倚天post係一毛文宣基地

吾你老母
甘你老母
你件垃圾死開

大家甘話

重甘甘甘 你真係冇腦

d垃圾傻鳩話抵制tvb新聞好啦 我想睇愛回家
唔睇愛回家會死咁
仲話乜撚睇開知咩料
知你係弱智狗?
所以唔識搵其他娛樂睇?
成堆垃圾口裏說不 身體卻很誠實

彼此彼此

仲睇tvb

吾你老母
甘你老母

甘你老母
吾你老母

弱智字都唔識寫

港豬: 點解要打壓打壓緊香港人既共產黨? 佢地都有言論自由架

甘你老母咩 垃圾p牌仔

甘sorry, 我吾係共黨喎。
廢中老過你。
65年長洲醫院出世

彼此彼此。

即係廢中一件 祝你啲子孫永世做支那人

睇都算
做埋打手應該冇腦

CCTVB 出賣港人

我啲子孫會係香港人 而且會識正體字 唔會吾系甘牙

佢剩係識講大家‘甘’話

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

字都未識就學人鬧人

打手們入黎反駁下

黑警死全家

大家甘話

睇tvb既廢中智商係低d

記得有位巴打講
我篤屎都係本土幾時支持下

幾個月前開過post屌人睇愛回家
仲比人屌返轉頭 睇得tvb多真係會壞腦

之前睇冇問題 依家仲睇真係

佢地根本有一半係一毛黎
淨低嗰啲係俾大灣區洗腦既港豬

甘你老母
吾你老母
P牌仔食撚屎啦

乜撚野 倚天敏敏 真係隔夜飯都嘔出黎

雨革後重睇既根本係弱智

廣東話都係諧音字。有幾奇？

大家唔好再覆P牌仔
請善用起底功能

好似達哥班真兄弟講既野

我3樣都唔中
乜撚野大家咁話
識唔識中文？

跟據之前既經驗
一講佢地似达狗fans就會收到勁多負皮

七十年代無乜人識個(撳)字，
所以用(扌禁)，又點睇？

好開心 迫害到支那狗

推

建議要睇都唔係tvb到睇

睇劇有咁多方法係未先

我屋企一個月無開過tvb旗下既台

呢個世界有咁多方法娛樂
點解係都要支持cctvb出品既野?

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

推
樓主我幫你頂住

你岩
我舉下例子

2019倚天屠龍記 (182) 仝人祝黑警死全家討論區

佢地都唔敢入黎吠

愛回家好睇都講得出 食開屎

你睇下佢地真係當唔係cctvb睇就等於冇支持到cctvb

笑死

你無睇過TVB

點睇連登仔個one plus post?

睇得tvb係咁上下質素架喇

雖然愛回家係好睇 但係係因為cctvb 不了

愛回家咁撚多廣告都仲睇？香港人真係得番cctvb？

果個唔知咩new 美斯先癲
Cctvb播咩佢都開po
熱門po其他都討論緊反送中 文宣
佢就討論白色強人

冇睇都差唔多六年 不過呢世都唔會睇TVB播既垃圾支那劇咁又係真既

倚天狗拎過反送中黎做擋箭牌
係佢地啲討論post到加啲反送中既資料就當支持左

所以我一直都認為cctvb post根本係一毛文宣基地

我六月開戒咗架啦
唔好block柒我 以前一個月睇唔到5集

2019年仲有人睇tvb 戇撚鳩

影視台瘋狂推post嗰班一係一毛一係就港豬

兩個禮拜前仲開tvb播既支那劇post 依加就衝出黎話 仲睇tvb 呢排你地班支那仔興狗咬狗？

事實係你唔撐愛回家
分分鐘更多支那劇

而家愛回家全班底本土
唔撚駛咩合拍劇 就住就住

白色強人
1. 咩醫生最憎講英文都講得出口
2.仲要好笑到係外國人係醫院搞事而唔係大陸人
3. 落仔局然話旺角落唔係深圳落

成套垃圾審到仆街
事實就係唔撐本土愈來愈多大陸嘢

Tvb新聞係需要罷睇
大陸劇都需要罷
但本土野必須撐
如果唔係你同6月前話俾人
搞屋企要移民走佬而唔反抗有咩分別

香港人 守住家業 支持本土

連登仔？骨氣

一早block左佢 應該係因為佢開左勁多cctvb post

駁唔到 冇其他劇好睇唯有支持屎

愛回家係黃金時段既野黎
一定紅底控制住既 果D男演員呢 我以前見個樣都覺得好中共
唔知點解伯有人吹奏
大陸狗最鍾意用錢買最好既野
好明顯愛回家背後係咩人一早知

不嬲唔睇cctvb所有節目，垃圾

笑撚死人咩倚天狗

睇得愛回家既應該都係弱智
唔識分析咁多

睇你老母臭閪，自己個家都救唔到，愛你老母個回家

Block極都block唔哂

我都係
平時蒲開影視台都有block開啲

樓主好野 支持樓主
睇cctvb嘅一係港豬 一係垃圾

on尻 TVB 係香港企業 係香港人所有
點撚解俾人攻佔 要自己放棄功業

焦土你幾年前講會有人聽
今日嘅香港 起碼我已經覺醒
自己嘅嘢 自己攞番

踢走大陸劇 支持本土製作

我上網睇愛回家又得唔得？唔係跟cctvb個網老實講愛回家真係高質嘛 會諷刺時弊 都有串大陸啲野

個期睇GOT 成日入影視台 見到倚天同埋愛回家係最頂就覺得班人冇救

啲垃圾殺到入黎喇

真係無乜骨氣，果然底子都係中國人

愛回家日日大灣區 又成日轉個圈屈香港人係中國人 不了

同東張西望一樣扮哂中立
引啲傻西衝入去支持

移民然後話自己愛國

呢班垃圾我次次都屌，但冇咩人和應姐

最撚on9係個件夜子若+ 反問人睇tvb 點知自己仲有係tvb post留名post gif

我冇次次屌 但見到太多cctvb撚串到仆街
所以忍唔住想俾大家睇清楚佢地既真面目

唔好嘈喇,無意義
係TBB搞SHOW時全部出哂去舉牌叫口號
D廣告商自然會知

可能佢睇cctvb劇全部都唔喺cctvb睇
所以當自己反左

G chi

反送中既人唔等於佢反紅媒，連登仔應做好遊說工作，見到1/3/5毛/tvb 打手要追擊佢地，見到真心膠要以理服人。

一方面連登仔見到愛回家其實高質，但另一方面新聞部就做喉舌作出暴力傳播、應予譴責

倚天=抗元義士反暴政反送中😍

睇弱智劇都要recap

想講好耐
呢排見到tvb節目post都想屌
On9先睇tvb

腦容量不足

唔好屌 同佢地講都嘥氣 佢地淨係識講本土本土本土

邊睇邊念力反CCTVB 世界級

日日都成堆tvb打手
不意外

岩岩發現佢地係冇反cctvb
佢地話係要重奪cctvb

全面抵制啦

乜撚嘢愛回家=/=TVB
唔係唔比你睇
係你要睇就唔好反CCTVB
反完又要講埋啲歪理

最後我都冇屌 因為真係嘥氣

你唔支持本土野

重奪?

#120

分化撚

吾你老母, 甘你老母
擺明就屌柒班睇CCTVB既賤種死全家
睇得CCTVB就預左俾人屌架啦

只有愛回家不能擺睇

全面杯葛 cctvb

起碼我已經覺醒好諷刺

睇愛回家都要畀連登仔批鬥
下下咁分化遲早又翻返去傘運失敗個陣咁

無睇tvb 好耐，愛回係好睇，不過都放棄。

【嚇怕商家】網民狙擊無綫 V city宣佈取消今晚放榜活動

真係做到野

根本中毒已深

光明正大既話驚咩俾人狙擊

唔明班撚樣點樣反CCTVB又要睇。
要反就所有TVB都反啦!
TVB人
TVB廣告
TVB新聞
TVB記者
TVB支那劇
etc

屌你林日曦都on99, 撐TVB記者就係要屌架啦。 乜撚野新聞自由姐,7警乜乜物物。你老母1樣還1樣,你唔俾佢本身影都好多差佬打人都無播啦。
仲有咩要搵飯食!?差佬都要呀,係咪叫我隻揪都要同情?而加係抗爭呀唔洗成本?我唔撚洗食飯呀?

食屎啦TVB記者, 睇TVB劇果班唔好同我講你係抗爭者呀屌你老母

佢哋係拎抗爭黎過橋 重話係幫手重奪cctvb

佢地係咪以為自己有cctvb股份?

岩
但係日日都有人PO TVB 新聞出黎話咩好偏頗
算唔算睇左TVB

可能佢地個個都喺cctvb做緊
諗住第時會升職做阿頭控制cctvb

最後睇係睇天與地,之後成撚日播支那劇,香港果班偽人仲係度on99,俾人食緊都唔知。

垃圾cctvb

幫cctvb宣傳既人更可恥

連仔唔收佢地皮都得
但唔該開個影視台分區掃哂班垃圾入去

開始拉一派打一派
到時無埋呢d人既支持
樓主分化始祖op skr 66666

比d骨氣啦，我都棄左劇啦

反tvb又港姐馬明心穎洗版
child 登又講一套做一套
睇跑馬記得親自入馬場咪開J2

佢地話自己無睇TVB
但東張西望播乜佢地都即刻知
愛回家班老野rap 有成3000正評
呢個po 咁辛苦先得600正評

但如果每個食B餐既都會有一蚊去左支持屌食A餐既人度。甘食A餐既人緊係去屌9食B餐既人啦。

你夠夠膽問人依加仲睇tvb啦

冇睇埋入面既留言？

依加講緊你仲夠膽死入黎反問人地睇TVB 明明十鳩幾個鐘頭前仲留緊名 呢張圖我有冇認錯人呀傻鳩屌柒緊你睇tvb支那劇你就轉移視線講新聞

睇tvb 睇倚天死全家

我係分化撚
要分化走啲幫手宣傳同送錢俾紅底電視台既隊友

講一套做一套 先係真正香港人

唔好篤爆人LA

要習慣唔好睇...

都要時間

選擇性回覆

追擊cctvb 落廣告既商戶有冇得諗

你係香港人啊 屌

一路都有人做緊 前面巴打講既寶礦力就係成功例子

開電視都播viu同埋好少開電視

送比樓主睇

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。

利申：反送中但睇愛回家
可以盡情咒我死全家

內鬧同熱普城真係無分別

即刻入番一箱寶礦力
下次遊行派街坊

呢d 垃圾可以完全封鎖
cctvb 之所以仲生存都係因為佢地世世代代都有支持者

已經有我支持反送中亦支持cctvb既人出黎講道理

一直唔明究竟為tvb既戲開post既會係咩人
咁撚冇討論價值既野都keep住開
現實中唔係毒撚都一定係好撚奇怪

你睇下#120同#190 好有道理架

反送中唔代表唔可以睇愛回家 而係反送中既過程 總會有一大班人口口聲聲話要抵制TVB 講得幾有型有勢咁 點知個個身體卻很誠實 轉個頭就去倚天post留名 連登仔講一套 做一套 連罷睇劇咁少既野都做唔到 就唔好學人咁有骨氣講要抵制

大家快啲做野
其實係做到架
親自試左寶礦力
Btw..良心公司
高質PR
大家快d支持

認同
如果睇TVB就要死全家嘅話
睇愛回家點可以幸免 一樣要死全家

幫敵人宣傳又送錢俾敵人
咁都可以講到自己俾人迫害

主要針對返又要屌又要睇個班 我就本身唔睇 2014個段時間開始已經對成個台好撚反感

cctvb喺雨革嗰陣做左咁多仆街野都冇乜人記得

你不如諗下你咁批鬥人有乜作用
你係咪覺得不斷咒人死全家就可以令人怕咗唔睇tvb?
係睇嘅你block 撚晒佢地都會繼續睇
我真係諗唔透

與其晒時間批鬥人
不如諗方法點樣聯合睇tvb 嘅人一齊反送中

我係黎幫你地架
只係我會順便幫手宣傳下你既敵人
得閒重會送下錢俾佢地咁姐

咁我又覺得有d係有道理
冇人睇cctvb你點知有咩廣告
要打倒你既敵人,先要了解你既敵人

利申:無睇CCTVB十幾年了

其實睇係冇問題 但個個都針對緊個新聞部好有問題果時
要罷睇主要係想逼新聞部有改革
你又一路鬧又一路睇 佢地會覺得驚會去正視個問題?
比啲骨氣啦大佬 就算睇呀 唔開個電視睇得唔得呀

咁洗唔洗幫手宣傳埋 日日瘋狂開post討論
幫手睇廣告呢樣野係擋箭牌黎
支那倚天撚都拎過反送中黎做

TVB聽日有商場活動，有人提供該活動地點、時間、嘉賓明星消息後，TVB即時驚到取消活動，大家衝就衝呢d，佢搞活動有好多製作費，每個月好多個，明星費、置場、拍攝、化妝、音響、報導、贊助每個都係大錢，衝佢生意來源，去佢將軍澳電視城，你地入唔到去，根本影響唔到，仲會俾袁志偉佢地有第一手新聞影像，Live影住你地喺門口乾曬，你地想郁有挑釁有乜動作，警察一做嘢將軍澳個地方冇人走得到，除非個活動叫「去TVB請願」，係要對抗佢地就焦點去劇組、商場活動、外景節目，最致命係去佢而家成日賣廣告嘅「活動服務」，TVB搞活動全港最貴，你絕對俾得起 ！

最緊要要記得佢地類似「歌唱、復活、聖誕、新年等等」直播show，佢本身呢d直播show賺幾百萬，大家都鍾意辭show一定要去啊

愛回家先係tvb最大既廣告

大量直入式廣告
仲特登起個廠扮商場入面全部都係廣告
澳門又比左筆錢tvb 係愛回家做推廣

反愛回家已經變左分化撚喇

我之前都有講罷睇愛回家的，雖然我之前鐘意睇，但而家不了。

食屎啦tvb

完全唔明點解仲咁多人睇呢個垃圾電視台
老一輩都話,見好多後生都成日講,仲要癲到睇定之後d集數講咩懶係期待咁

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

呢啲奶支那西既痴線佬

我係黎支持你
只不過我會順便宣傳你既敵人
再送下錢俾佢地咁解姐

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線

cctvb係畀狗睇
唔係有人睇嘅話佢撚有錢繼續做假新聞抹黑義士同遊行
成班一味話 港劇好，娛樂唔得咩 嘅畜生真係唔死都無用

7點半後靜哂無哂人

係都睇我條女泳淘bb先啦
愛回家喎
表態未

真心 講得杯葛就應該乜柒都唔好睇
杯葛就係連丁屎noise 影響力都唔好益佢 等佢變亞洲亞洲
你討論佢既自製劇 港姐 有迴響咪有影響力
你話無代替品就煩啫 但宜家有其他台 唔啱既 睇其他國家出品又得
唔好話咩新聞部仆街 劇集唔應該受返
我家下就抵制佢成個台 我理撚得佢咩sector

港豬系列

推返啲緊要野上水先

祝佢地全部去死

岩岩最新見到佢地話唔可以連座法

唔好再推喇 我俾人屈緊係分化撚
阻止人宣傳cctvb都唔得

唔好笑大人個口啦，
你咁做同強國人話要抵制apple，
但又搶著用iphone有乜野分別，
膠都費事比
Btw死全家啦你

愛回家撚goodest logic:
我係黎支持你地
只不過我會宣傳你地既敵人
同順手送啲錢俾佢地

嗰啲愛回家演員屌囡post就輕鬆上熱門千幾正評
出面啲屌cctvb post就冇乜人推
你話冇一毛幫手推我就真係唔信

今日愛回家post好似慢咗

唔小心分化左啲愛回家戰友

從來無人話要完全抵制tvb
你地憑乜野騎劫全個連登

本身愛回家忠實fans
都罷睇了

Ching聽我講,
我依家話緊你係騎牆派呀,
如果齊心一致罷睇CCTVB,
你估佢地仲會唔會咁大聲先?
同埋你答一答我,
你同用iPhone嘅愛國人士有乜野分別?
同埋咁嘅話你估Apple會唔會驚你嘅抵制?

大灣區居民最愛既本土劇

愛回家fans表示: 我爱大湾区

啲人根本比藉口自己
一邊講咩撐香港，一邊睇共媒

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

已經一星期冇開電視

要遊行?不了 我要recap返愛回家呀
連登D人等我recap架

cctvb都recap 唔講以為D咩考試

重要講到睇到變習慣

cctvb支持者既logic:
我係你既盟友 但會送錢俾你既敵人